最新13歲確診

無線新聞：
2020/01/27 16：10

一名13歲本地男子確診新型肺炎，據消息指，他新年前曾在校園接觸一名曾於聖誕前往武漢的男同學，警方正在搜捕，該名男子於2020年1月11號患上甲型流感，曾請假一周，並且曾在1月15日常是回校上課，但因身體不適早退。據瑪麗醫院消息指，該名男子是超級帶菌者，可傳染超過50人以上。

無線新聞
2020年1月27日 16：17

消息指該男子就讀南區華富邨聖公會呂明才中學，曾於潛伏期回校三天，其中一天正是早退之日，警方曾致電校方查問，發現該班人數達到36人，目前正追蹤該36人新年下落，警方及醫管局呼籲該36人致電熱線求助。

嘩.唔得店wow...

咁搞既話.香港人死緊wow
已經出現超級帶菌者....

wa diu

pushh....

FAKE NEWS

死得

下就？假！

36人.....

開POST前
上網搵下來源先啦ON9

咁似上次個fake news

起baby condom 睇到

Fake news

邊間中學先

我睇到既消息就黎自藍絲天堂baby condom既

thank

其實整FakeNews有咩心態

Tvb個啲應該是假的

拉

fake 拉

中左都係年紀大同年紀細果班。。

拉 blocked

你老母on9樓主死全家

收皮啦 樓豬

唔係我整.我睇到baby condom時睇到

警方都幾忙
唔怪得小左人跳樓

Fake news,唔好推

請唔好推.我睇左baby condom俾佢fake左

發雞盲？

fake new 拉

yes.我已經打返fake news

請善用不推文回覆

屌 fake 咪9亂傳

假架，條友認了玩fake news

thx

我可以點置頂返?

baby kingdom 前日話毛姨姨同銅鑼灣書店店主有曖味添，你唔post?source唔係求其有個出處就算，係要個源頭可靠㗎!

要用咩功能置頂返
用緊電腦版

我柒左

樓豬同當年沙士話香港係疫埠條友有咩分別

唔見有wow

屌.我柒左

已證實fake news

咁係咪人傳人呢

頭先唔記得睇邊個post 話咩未正實人傳人
一頭霧水

樓主全家原地自爆